入黎擺低句野 我接下聯

請出招

愛到入城大

الله أكبر

恨不得港大

仲有無貨仔

推

我地唔講以前

只好細說現在

兒子生性病母倍感安慰

雷聲，風聲，雨聲，聲聲入耳

肥媽陸浩啪住上

人世無常

佢同我講
我地唔講以前 講以後

佢下個月走了

食包包食飽

日日無無無聊聊

賣鮑鮑買包包

希望博得女友一笑

老母腎結石媳婦緊張自慰

洞房裡，男不淫女不叫，小小龜頭可笑可笑

樓主老豆冇屎眼

旱井抽水

อยาก ขอบคุณ

肚餓餓肚餓